究竟TWICE仲想行心亂如麻路線幾耐？？

今次首歌heart shaker d歌詞又係講類似講心亂如麻，大佬呀，首首歌都係，likey,knock knock, signal, TT, Cheer up......etc
好難頂呀

少女時代最多都係一兩首，例如Gee之後就轉咗主題。

同埋睇TWICE MV, Live唔知點解有種唔想睇第二次嘅感覺，可能係太作狀(如1:48 SANA ), 志效笑容全開太誇張同個個都差d差d咁，唔知有無人同我同感受

今次首歌太高音

oh hoot run devil run 唔係都係心亂如麻咩
睇女團仲理歌詞做咩

又係雞

心亂如麻路線

應該話MV冇故事性, 欠缺靈魂?

死韓狗

咁耐d 歌詞都仲記得

個個mv都好似
完全唔深刻

同意
情歌係咁㗎啦
又唔識韓文理得佢唱咩9

唔算心亂如麻啦
Hoot算係行型路線, rdr 係講報復，活得比你好

唔係twice首首歌怕怕羞羞，個男仔望住我怎麼辦啊 嘅路線

d 人 buy呢套有乜所謂

仲諗住睇下邊忽似衛蘭

我淨係覺得佢地一年comback咁多次其實睇到好厭

收皮啦你垃圾狗!

點解到以家都冇人明, 睇韓女團唔係睇歌詞

係聽節奏, 睇跳舞

利申: 當年學識日文後, 聽日文歌要求高左好多..少左好多歌聽 因為再聽唔落膠歌詞

有得你J就J啦, 未理歌詞講乜鳩

可惜決定上唔上到神枱就係睇呢d內涵野 歌詞係其中一種

節奏同跳舞咪又係首首差唔多 你睇下sana

無錯！

趁而家人氣高更係搵多啲
等大家睇穿咗佢哋係花瓶就唔洗撈

好難頂喎

Jyp d strategy 真係

多人鍾意咪得

我唔信d人咁無taste

twice個mv依家英國個youtube trending 第三呀
紅到去英國 大英帝國都咁無taste

駁唔到 jyp豬隊友 間唔中轉一次風格到好 拍攝手法又成日一樣

如果twice 又無料
jyp 又豬隊友
日韓人集體撞邪？

比毒撚J呢個路線差唔多啦
最緊要谷大對波波 D舞有咁CUTE得咁CUTE
五大其他四大女團加埋都追唔到TWICE車尾燈

唔係fans 但首歌幾好聽
理得佢咩concept 首歌好聽咪得

邊有人理歌詞架
就算twice真係抄少女時代條路係宜個新世代都未必work
本身twice既歌唱/跳舞實力對比其他新世代女團係弱勢
但佢地係屈機於 樣易認/平均靚樣/外國line/洗腦歌/包裝/九人九色

JYP都知女團高峰期係短
加上因為子瑜事件
twice冇得賺中國市場錢
緊係短時間內搾乾once荷包
宜家瘋狂comeback+出碟
儲夠歌同人氣就係日本瘋狂開巡迴賺錢

Jyp 做得好twice 就唔會有咁多爭議啦
佢編隻舞勁啲啲人都話少兩句

依家D舞已經好勁
再編勁D佢地真係唔洗真唱

要隻舞勁d 即係唔要依家呢type 歌
到時音源差左咪又有人屌
少時都係gee 成績最好啦

句yeah yeah yeah yeah真係好娘好俗好倒胃口 其他地方我冇意見

今年係密左
但其他女團都跌緊果陣仲唔食住上?
唔通好似blackpink飢餓營銷式comeback咩聲氣都無就叫好?
尤其宜家個flow快以前咁多 bts都要係咁出歌keep住人氣到年尾
以前打首genie都可以打足成年

同埋同一種風格有咩問題
album d歌一次比一次好聽 之前真係似充數
上升期打穩陣牌plug d大路歌都好正常
rv同griend咪又係死係轉風格度 到之後style翻轉頭 人氣都翻唔到

佢地冇人唱得你仲想佢地啲舞要勁啲 收皮Lu

已經冇哂新鮮感

賺到錢咪唔轉囉 咁都要問

個句yeah yeah yeah 咪同TT嘅babe babe ba嗰段舞一樣囉

都唔知TWICE搞乜

你個樣夠十年如一日啦

咁又係 跳兒歌舞步都唱成咁
Jyp真係識避重就轉

有冇CHING覺得佢地隻隻舞開頭果PART都好撚染

沒有膽色纏你 心亂如麻

避重就輕

Likey very 7
I really dun know what 7 they do

LIKEY未睇
但係TT CHEERUP 神歌熄爐開始個PART真係7到仆街

gfd夠跳得勁啦
宜家咪變apink 2.0

唔好用有色眼鏡睇佢地唱歌個part
今次隻編舞真係好怪
之前cheer up tt 就好配合首歌啲節奏同主題 歌配合到舞
今次隻舞唔知做咩9 係要編到古靈精怪又慢 唔計副歌位 明明節奏好輕快既

可唔可以唔好再加sana扭下扭下作狀扮開心笑嘅舞步呀

講到apink好似收左皮咁

講到gf 好似收左皮咁

傻鳩咁撚認真。 睇MV FF點屌啲女好過啦

兩隊人氣都到bottleneck

Apink恩地、娜恩可以各自搵食

講得啱 原來knock knock仲係今年年頭既事 trend真係去得好快

一陣為左D路人好感 搞到D FANS走左無錢賺咪仆街
依加賺得又多 不知幾成功
TWICE收皮 佢地咪推第2團出黎囉

愈睇愈姣
真係毒撚先鍾意

乜會ff到㗎咩？

睇就睇啦 咁多廢話

由年頭講到宜家啦
knock knock 到heart shaker
咪又係咁多人支持
就算差極都仲係女團第一
由其其他女團都因為轉路線出事
JYP都唔會咁冒險轉路線住啦

有無內涵㗎你

睇女都要內涵 家下吟詩咩

其實都岩反正D舞咁易練又唔洗練唱個PART
一年CB幾次 係咁渣 真係好快可以退休

反而mina幾正 今次close up終於令我覺得佢靚金

憑咩

突破盲腸

Hoot同rdr真係唔係喎

導彈測試又黎料

KPOP女係扭屎忽
男係屌西舞嫁啦
唔係你想點

其他女團因TWICE不幸中槍

笑L左

咁團團都唔洗練唱歌啦

都收左一半啦
客觀黎講, twice都算係四代女團唯一keep住個勢喇

唯一
bp同rv死左？
兩隊一cb音源都好好

mamamoo?

人氣都係差好遠嘅
blackpink直情影都唔見啦

其實出多幾首就見到TWICE D歌就同少時D歌既差距
希望twice出下其他風格 起碼少時都有mrmr,the boy, igab呢type型格風 可能twice D人太細掛

其實我想講Sana本身係好skinship既人嚟，不嬲都鍾意攬人，加上定延唔鍾意肉麻，所1：48以先至係咁樣。

D毒J會脫不了
利申ONCE

仲話要超越少時
連個似樣d既主唱都冇

明明大部分團體打歌都唔洗開mic唱架啦
一早錄定晒對嘴型啫
偶像只要吸引到fans就得啦
唱得勁跳得勁但冇吸引力就點都死

好似睇緊歡樂滿東華咁

理咁撚多做乜，nayeon正到仆街

紅得越快 死得越快

其實係人都知佢無整容

Twice而家先出道左兩年，仲有好多年比佢地突破啦

上年講到今年年尾啦 CHING

好口賤

好明顯JYP執埋呢浸尾水就收皮啦

收皮啦樓主，你可以唔聽唔理，唔鐘意又要留意佢地

師兄你要唔要面 一路鬧一路話自己係once

而家咪轉型賣大波波囉

首歌講乜嘢有咩所謂
反正都聽唔明
最緊要旋律好聽
同埋個MV啲女着少啲布

Jihyo momo

心亂如麻係g

正到冇朋友

法國每次講twice 都好似兩批人平行時空咁講

近呢兩隻歌都係咁
明明冇咩點露 但又覺得有d淫賤性感

今次套衫

回去吧 回去吧 來讓我傷口結疤

韓國第一淫性感女團

轉行波濤胸湧路線

轉型成功

笑撚到仆街

少時第二年都出左GEE同GENIE 起碼兩首係見到分別啦 twice唔係話完全一樣既 但係相似囉

成班女都好作狀，好黑人憎feel

我反而覺得momo仲姣過sana
sana起碼都叫可愛
momo姣到好似啲風塵女子

希望出多首好似出道單風格既歌

出左道兩年 唱功仲未成熟
仲係好似bb班合唱團咁 想轉都轉唔到

從來唔追韓星，但twice 勝在係唔追韓國野既人都會buy 夠大眾，你理得係咪風格一樣 ，觀眾受就得。 成日都話twice 實力唔夠嘜嘜柒柒，實力夠唔代表會紅，我覺得jyp 識得sell twice 既優點放大化，即使實力唔係最好但已經唔重要。 人地做野唔係洗你教丫

沒有膽色纏你 心亂如麻
回去吧 回去吧 來讓我傷口結疤

兩年出左勁多隻碟 濫到 首首主打都差唔多風格
根本係拿拿聲搾乾哂fans個銀包就算
雖然少時初初都差唔多歌路 但$m唔會2年出5,6隻碟都係咁上下既歌
又幾十張卡搏fans買 都唔知賣碟定賣卡/周邊

冇諗過練好d唱功 得過且過
路線都廢事轉 因為實有人埋單
轉路線除左保持新鮮感 作為藝人都要追求下自身進步

綜藝感又麻麻地 上節目總有2,3個好似透明人咁

呢個係唔少once都希望嘅事

睇佢地cover genie 就知
難少少既part都可以俾晒主唱唱
Momo同多腎真係

我覺得momo係真係傻嗰type
但sana似係特登扮出嚟姣撚到

仲衰過hyoyeon

一兩首就話好聽得得意意
首首都係就好難頂

少時跳genie前排果條隊 未開燈已經有股氣勢
再嚟第一句소원을 말해봐
果種霸氣真係無女團做到

無錯
睇錢之餘對自身都要有要求，要追步

咁多sone 同once
有無人追緊heart shaker 鬥this christmas
好刺激

好似aoa,exid咁賣淫法
一定跌得好快
淫在骨子裡咪好囉
陰D陰D咁賣淫
塞爆pad升球大墊
D衫有咁貼身得咁貼身
無限乳搖鏡頭
上首歌已經係狂賣波

所以嚴格黎講唔叫轉性感路線
twice繼續表面賣清純
但又不斷著貼身大波衫加短裙黎勾引班小毒撚

佢地cover u go girl都係啦
一d活力都無
同埋真係無想睇第二次嘅感覺
少時都cover過u go girl
完全唔同感覺

關佢地鬼事咩 行咩路線又唔係佢地自己決定
你去鬧公司呀麻

過左頭

睇d comments 真係笑出聲，product 出得密又話揸乾人地fans錢包，屌人地中意果個星心甘情願買 又唔係你買 咁嬲做咩 法國成日拎少女時代做比較，而家已經係新一個十年，重用同一個strategy ？ twice 既marketing 唔係已經證明左係成功la咩？根本就係眼紅人地紅用各種理由話人唔值得咁紅，咩唔努力，人地努力係要俾你見到先係努力咩。呵呵，可惜你所講既事與願違，吹咯

GENIE少時都已經好似洗走左層稚氣 twice keep住細路女

補返 藍色講公司 紅色講藝人
拎獎 YOUTUBE多人睇就TWICE勁 有咩問題缺點 就入公司數
如果佢地有心既 就算冇能力向公司要求轉下路線
淨係練好d唱功 都少個位比人入啦

希望sone唔好過份踩TWICE,可以唔鐘意佢地，但的確每個偶像都好努力，冇偶像值得被討厭,除左本身人品有問題嗰啲
大家好好地聽太妍送比我地嘅聖誕歌仲好

cheer up之後已經冇再聽佢地d歌，首首都差唔多

咪一擔擔

兩個都淫到想屌爆佢地

不過講真 敏英個樣咁冇觀眾緣
就算為左唱功加左佢
Twice應該冇咁紅

咁都有得屌 真係西利，隔住個mon 就知人地姣，藝人係銀幕既行為不嬲都唔可以代表佢本人，你唔係唔知丫ma

ps 我覺得你妒忌心好重呢樣就係真既 係咪唔底得人地靚又正？

唔通要讚呢間垃圾公司 淨係識奶共 奶共公司
聽歌啦 人地唱得幾好幾努力 你係有偏見你都唔會去留意人

依個真
都唔知D毒撚咁嬲做咩

呢位爸打睇黎係FEEL到仙氣個種人嚟
我係巴士睇到笑咗出嚟

一個post見哂其他女團fans眼紅人地成功得咁快

有時唔係話咩，但真心d唱功咁樣都可以紅咁耐....

唔係韓團粉絲，見到標題都即刻有個畫面係佢地督住手指講shyshyshy

呢d comment真係見好多
隔離po仲有個話
因為娜璉似會欺凌人就唔鍾意佢
根本自己已經先入為主咗

同佢地拗唔會有好結果 慳番啖氣啦

允兒suzy 惠利雪炫有邊個唱功好
係咪對idol 有咩誤會

屌我睇完個topic都覺得怪怪地
一睇完你個comment笑到噴水

大山婆成部電單車咁

冷靜D先
唔係個個好似ONCE咁同TWICE咁CLOSE咁好朋友
佢地只可以遠距離睇MON架炸...

呢個post sone出晒黎 算啦 sm過左去

唔好再計較唱功啦
佢地係「偶像」
而唔係「歌手」
日/韓既偶像只要吸引到粉絲就叫成功啦
唱得好唔好，跳得好唔好
粉絲根本唔在意
亦都唔會作為評價「偶像」好壞既唯一因素
中港台就可能唔會將「偶像」「歌手」「演員」去劃分
通常我地會統一叫做「藝人」

首歌太神
其他女團cover呢首冇幾多可以超越少時

個肥婆實在太樣衰

我第一次留意到隻舞時已經覺得好有氣場
但果時未留意韓風 以為隊隊啲氣場都差唔多
依家都想睇下有無邊團可以做到

其實Twice已經轉左一次型 一開頭like ooh-ahh係想行girl crush 不過一比下去 唔夠gf 同bp爭 先轉左做cutie cutie
點都好 一日啲人仲食佢依家依套 佢就唔會再轉型架喇 不過今次首歌曲風係好過之前個幾首knock knock同likey好多

有樣野真係好撚嬲就係
佢地跳親既舞都好撚似弱智
利申：鍾意聽d歌

其實我都係 見到標題即刻聽到 沒有膽識纏你 心亂如麻 回去吧 回去吧 來讓我傷口結疤

淨係識扭波扭籮嘅花瓶唔係姣咁叫乜好

童顏巨乳風

岩呀 人地做生意唔係開善堂 有得賺唔係唔賺丫 對藝人，公司都係好互惠互利，fans又可以多個選擇。

你睇真d你行路都扭Patpat 至於波唔知你有冇

自己改左隻舞 即場跳個凌空720比你好無

like ooh-ahh真係好正
但韓國本土好似唔太Like呢類

乜有人聽kpop真係會理歌詞架咩

發覺反twice同反韓一樣 都係盲目既
唔會去真心聽人啲歌

真係唔底得d comments 咁低智 好多非理性，其實你地幾多歲？ 憎人咪話自己好憎佢地囉，又要講埋d on9理由。

笑死 聽外語歌仲要j歌詞

話舞簡單果啲應該係on9
女團啲舞越簡單越紅 越多跟風跳
好多紅既歌啲偏向簡單 少時gee apink nonono WG tell me EXID up and down
反而太難會吃力不討好

Twice 既TT成功左

反啦反啦反啦 越反越紅

嚴格黎講唔係跳舞
係郁下手腳震下波
然後拎最佳舞蹈

3年後仲係到先講野啦

偷偷留下負皮 但又駁唔到？

KPOP 睇歌詞? 你不如聽番中文歌算啦
依隊女團用黎睇唔係聽嫁

個啲人咪on9 同幼稚囉
比人反韓個陣又同人講唔好盲反 又話人地都無用心去欣賞
宜家班人自己咪又係咁

我真心聽

其實女團點解一定要唱得好呢，而家啲修音技術咁先進，最緊要都係有人氣，跳舞咪嘴好多團都係架啦
同埋一年cb咁多次，無咩精神，上節目有d眼訓反應慢，先講少兩句啫，反正國民女團只要上節目就有收視率保證啦，有咩所謂?

成個post都係大部分男人自己有冇波有咩咁重要

拎左個豬肉獎講到依加

都要分岩舊肉先得架
算啦算啦，紅就得，明既

唔鍾意嘅就係唔會真心聽
真係點講都你贏嘅

反而有d懷疑once有無用心聽

拎最佳舞蹈個陣都冇人嘈交,今日先黎世界大戰

好心呢個once就唔好影衰其他once啦，on9到透視眼睇到人有無扭屎忽 都唔知係咪小學未畢業，駁人無point成個小學雞咁

講嚟講去都幾句 比啲新意好冇
過多3年喺度 又會講過到十年先再講

年年都出5.6首嘅話真係好快揸乾

對一間公司黎講最緊要有錢賺姐
過多一兩年開始有人去拍下戲就唔會一年cb 4,5次

JYP我細細個就聽過呢個名
慘得過講黎講去都係個幾句都有人回
繼續嘈

mma 個dance award係睇音源嫁喎
點嘈

反韓撚都同你講埋同一樣既野
成日狗咬狗做咩撚

mama

Twice 除左momo跳舞勁之外仲有咩實力，唔靠量贏靠咩，哩d路線既歌最易出，詞同曲根本可以鳩作

撚到d飯都嘈自己友
開po既訓左
淨低fans繼續嘈

Sor 我係小數果d哦 唔係覺得我認真問有冇波丫 留意翻，話波同羅唔係我講，本身文字已經有女性自我貶低既含義。

mama 邊隊fans 敢嘈佢地拎女舞呀
連女團都比人分走喎

之後就步入收皮

所以咪應該分女團比佢地

我都係，就好似好多街外人話signal難聽，其實首歌越聽越順耳，聽左十幾次開始就會上癮咁，好好聽，根本啲人就無用個心去欣賞每一首歌背後嘅旋律同聲線，唔會真心去聽，真心欣賞twice嘅每一首歌

攞去比你鍾意個隊啦 同mma講
屌攞獎個隊做咩
無人介意
豬肉獎無左都唔會唔開心
年年都係咁都唔化既

mma果2個大賞分得仲柒啦

唔屌攞獎個隊點撚d fans

佢地咁多首入面其實依首最正
不過好似無咩人識貨
連舞我都覺得依首係最好!

都唔知twice 同rv 掉轉個獎有咩用

條友真係好撚柒，男人扮女人都算，駁人又唔係駁個point，話咩人係咪唔抵得twice靚，咁傾親每一隊kpop都唔可以有人反啦，個個都要靚過果隊先可以批評
有d咁嘅人話自己係once，真係影衰哂我地

撚咩鬼野
個獎比你啦

比狗睇 唔洗咁講究

真係初初我都唔算覺得好驚艷，聽多一兩次已經發現其實一啲都唔遜色其他，而家一日早午晚三餐前都聽幾次!

唔明啲人點解唔會睇厭twice個style但係會睇厭gf

唔好咁嬲啦
如果認真post就緊係屌jyp
撚狗post就咩都屌架啦

你好似比人撚左
邊到有自己友嘈自己友
同埋條友幫下口無問題 發現有啲人原來真係唔妥twice樣靚

樣既問題

佢地做綜藝真係尷尬到爆

留名睇twice自動收皮

上面有人問我地once同twice係咩關係...

好嬲呀 嬲到減 竟然d人咁樣罵twice

超有實力又點
gfd係新世代黎講真係平均地樣衰 (除左隊長sowon)
最慘係成隊整撚晒容都係咁既樣
你話點算...
話佢係apink2.0真係益左gfd啦
apink成隊都靚過gfd九萬幾倍

整容唔係罪，真係唔係罪！
但整完都咁撚樣衰就真係唔好出道

真係無嬲
韓國新城邊個會認真
莫講話個獎無認受性 就算有我都唔會介意 又唔係頒比我既

Sixteen？
根本敏英個厭世樣 唱功勁
成個台型 好有做solo的feel
只不過JYP將twice定位係賣可愛至踢走佢

好殘忍

隊長真係好靚 腿又長又靚
但係其他幾個

踼走佢個陣都仲未賣可愛

Apink = 女神level
Gfriend = 女朋友level 只係比路人靚同順眼少少

笑死 咩once我真係唔知嘜春 岩岩查左google，原來我自己做左once 第一個comment 已經話從來無追韓國野，何來once 純粹某d comments 太低智先回，你呢個comment 已經證明左我講既野 真係on9 user name 我係女黎嫁wo，我幾時話過我係男人 請quote
笑左 全部係你地自己屈我係。 果然同你地講野唔洗用logic

根本敏英只係輸在政治不正確

知唔知女團youtube單日最高紀錄 最快破億係bp

年年咁多女團
個樣醜少少就被人無視架啦

dia個采妍全宇宙都知佢整容架啦
咪一樣咁多job接

絲 唔使勞氣既 自己鍾意咩野就咩野 個位人兄唔小心比個假膠撚到唔好怪佢
利申 同你一樣除左twice呢隊都無咩留意其他韓團

佢唔係成日破音嘅咩？

Miss a 啲歌好聽好多
可惜唔紅

整得好自然
睇101已經覺得佢最靚

隊長個鼻未整之前仲靚
夾硬比個批發鼻佢真係 唉

心亂如麻路線 笑左

每次入親D TWICE 嘅 post，睇D fans 講嘅野就會覺得唔知好嬲定好笑

唔係淨係針對TWICE，其實做得任何藝人嘅 fans，麻煩你唔好做盲粉，你咁做唔係幫緊你偶像，係害緊佢，再者貶低別人不代表可以抬起自己，人地講緊你偶像，你拖埋其他人出黎係無用架

聽過有句說話覺得講得好啱：有點樣嘅藝人就會有點樣嘅fans

前後差咁遠

Apink的草靚完勝啦
天生就咁靚

學友fans 唱歌好聽d?
呀gill fans 鍾意影閃卡？

我可以同你講9成真飯都唔會係呢啲引戰post同你地嘈 啲引戰假膠就心照啦

整得好自然 好靚

我都聽過有句野，樹大有枯枝，人多有白痴

盲粉太多，特別係見人批評自己偶像就上哂頭，拉其他藝人落水亂踩，甚至胡亂炒作中傷樣樣齊

繼續比yg咁雪法，下一次出歌都唔知幾時

好心你地班垃圾咪喺到狗咬狗骨。唔鐘
意咪算，冇人一定要你睇。其實你唔likey冇人想知呀。撚屌

KPOP 兒歌化

宜家D女團 唔睇得. 唔J得. 唔唱得

個啲都唔係twice fans 呢道係公海好多路人

咁惡不如圍爐互打j啦

雪多2-3年又變老團 到時公司更加投閒置散

係咪得kpop fans 先會咁 見外國好似無咁嚴重

Sorry呀依家俾人破左啦

一月cb 喇 yg 話

韓文歌只聽gfriend

1月囉

惡過狗 公開得講野就係俾人judge 嫁la

見到twice就諗起佢地之前年末個消音 難聽到

Yg走數太多次，無MV預告都唔會信

想知有無一段係聽得

除左惡 仲好撚狗 好多假膠 都唔係討論既

可能又係出得1首歌

出實體碟未

今次班女一定有裝假狗

其實yg想點 得果幾首歌
想推出去開con搵錢都唔得啦
又唔出實體碟

岩呀 唔知之前d post點，但呢個po見到 可以顛倒事非 真係西利，俾個叻佢地 唔知邊個用哂d on9理由踩人先，但最後自己可以話翻人轉頭咩質素既偶像有咩質量既fans。佢自己都做梗同一樣野，真係好公正丫佢個comment

都儲左四五首歌啦
好似bb 隻made 咁出掛

邊有真唱呀
上次likey個個stage都係播預錄

要挑剔既一定搵到理由
不過見到出完新歌咁多post 講 twice 就知仲未玩完
個d 話幾年後仲係到先講啦個d 人唔該到時自動自覺講post 啦

睇咁耐kpop d女團，都係得少時可以出一隻碟換一個style而又keep到紅嘅姐(連rdr呢d repackage碟都會咁搞)

我諗暫時一段時間都冇一團可以做到呢樣野住...泡菜人接受程度問題，同d女團實力冇咩關係，所以twice暫時keep住行呢種路線又問題不大嘅，對於jyp黎講都係錢行先ga啦

連唱五首就放過佢地啦
雖然前面三首係mic嘴唔洗唱
後面兩首有出過下聲
不過cheer up聽到mina走音

mina得一年練習生時間就算
多賢明明做左三年練習生
但D呼吸亂到痴線
把聲完全入唔到mic

Update返少少 家下女團最快1億係twice
單日最高就係bp

宜家女團選擇多左好多喎ching
有靚有醜有肥有瘦,任君選擇

除左mamamoo
其他女團我都唔知唱唔唱得
因為大多數上電視台打歌都係一早錄好晒
唔洗點真唱

講咁撚多野唔中意咪唔好聽囉 冇人逼你地睇
成日話邊隊邊隊收皮 人地唔岀歌唔代表冇演岀冇活動 成班井底之蛙
仲有唔一定係隊隊都靠樣嘅 人地紅到咪得囉

出得密打死曬其他女團，好易犯眾憎，一有小小醜事就會比人發大。

當年Tara

當年The Boys —> Mr. Taxi真係好屈機

其實可能韓國就係鍾意呢類 真係吹佢唔漲
我自己係路人 冇話粉邊個 以歌計twice出咁密又咁似我覺得幾悶下 同埋signal果種開頭編舞真心覺得柒 不過韓國人就係buy 不過睇呢度都好似好多香港人buy...

再利申多次我係路人 另外同金希澈一樣鍾意momo呢type

你估個個社長都係金光豬咩

以歌計 tara真係好多首都好聽 風格又多變

出道兩年就叫人轉風格 有d 團行死一種風格幾年又冇人講

我覺得twice都算ok㗎啦 雖然全部都係賣可愛 但係每次個comeback concept都叫做有變化 比起其他團好好多 好多女團comeback左幾次都仲係著緊啦啦隊衫or校服

咁人地一年一首 twice有冇一年5首...2年出既歌已多過好多細公司既女團所有歌

kpop歌都會做分析
抵讃

twice 呢個國民度加fans 數目根本就唔會轉唔到型
上次唔知咩show 著西裝都搞到班泡菜網民高潮上熱門
憎佢地既只能夠寄望佢地流出閃卡之類先有得收皮

今年twice 回歸4次 但係今年有d 女團一樣回歸左三次喎 其實都係多一次咁大把 加上你係有資源同有人氣下回歸有咩問題 更可況係一隊出道兩年既女團黎講其實仲叫多咩 唔通唔食住個勢上等冇人睇再cb 咩

Twice 唔係唔好 不過好似太多口水歌
新世代 Red Velvet 曲風比較有自己風格

Anti 使咩係咁黑佢地 你睇jyp 有邊團紅得過3年
唔係解散左就無人氣 唔識捧人 都無家族飯 羞家到 等佢地自己沈就得

百變女王 T-ARA
講風格冇得輸

rookie ..dumb dumb.
不過其實口水歌都唔係咩唔好 容易上口自然傳唱度高
Idol 最重要係呢樣野姐其實

比個like你，子瑜呀mina呀個D真心作狀，扮撚哂野

今次難啲囉 又冇亂咁掟佢地去美國 又唔係淨係紅一個 點沉都有依家EXO個水平啦
不過如果佢地唔好似WG咁增值下自己 都幾難上神枱

更正一下 今年係四首
Knock knock 本身應該係上年聖誕出 點知tt反應太好先變二月出
同埋人氣嘅嘢 眨下眼就好大變化
咁大競爭之下 當然要keep住曝光
而成績事實證明咗 JYP呢招係work
女團銷量最好 四代女團演唱會動員人數最多
音源整體idol最好 全部都係搵到錢

出道頭兩三年緊係comeback密啲 博殺期
偶像一向係食青春飯 尤其女團
一到25 26歲就比人叫中女
唔趁家下仲後生博 唔通等30歲先嚟博咩
同埋其他公司唔cb唔代表twice都唔好cb

陳述返一件事就係 今年除咗mamamoo 同bp
好多女團都係cb咗2-3次
只係twice成績相對其他女團比較好 令人覺得成年都見到Twice (我作為fans係開心)
一隊唔紅嘅cb 一年cb 3 4次同 紅嘅cb 3 4次
係視覺上 話題上效果都爭好遠

增值緊 有比人影到去學樂器

Red flavor , Ice cream cake, Russian Roulette 都水準之作
我中意嘅原因唔係已入腦喎
同埋佢副歌係有自己風格，好有張力，唔會係咁重複特定句子

明明hook song 就係呢兩團師姐帶起
有咩好爭

呢隊野唔係衰比八婆老屈，紅到依家都似。

咩風格都玩到

高下立見

TT同 knock knock果期真係紅
身邊男男女女既朋友都走去跳
我自己都有loop過下
但有巴打講完其實佢地無乜唱功之後就無再聽
不過始終係要浸既
浸個3,5,7年仲企得係度咪上神枱

同意snsd 唱歌好過twice
但邊有人拎concert dvd 黎做mr removed 嫁
有咩用

佢地cover genie同gee嗰下
即刻重新覺得snsd以前真係好正
大家都係9個
唔係話twice唔好
不過snsd嗰9對美腿真係贏咗twice

其實宜家啲mr removed 係咪已經亂咁黎 點樣可以考究個真實性
點解嘴型同聲音唔同步 求解

咁用呢條
Kpop女團都係睇下面幾樣野
顏值：Yoona
跳舞：Hyoyeon
Vocal: Taeyeon
Once 唔係好鐘意講要超越少時架咩
睇過？

依家youtube 呢d 片好多都係用左pre recording
即係咪咀既片黎做mr removed
例如bp 出道根本無乜邊場打歌係有開咪都比人拎黎做話出道就咁堅
例如twicw likey 都無開過咪都比人話有進步

難得深夜傾得好地地你又黎偏激

邊度聽返黎 不嬲都話少時上神台神聖不可侵犯 邊個夠薑講

bp 口哨唔係live?

層豬我幫你頂住呢度你快D走
一陣好多人衝入黎咬你架

唔明點解knockknock signal有d開
過日本又有開
Likey直頭唔開
Heart shaker咁高音更加唔會開

最近兩首好似俾返d誠意
風格冇變但係好撚過撚撚撚撚my door 同 signal
有d偏向返oh ah果時既感覺 我個人比較buy

成日都覺得sana好撚假
根本就係係男人面前扮傻拎著數
背後就臭鳩你班男人on99落搭 果類女人
我諗係睇開後宮動畫既毒撚先會咁like

其實twice 係宜家呢個時期係犀利既。但少女時代真係無女團可取代，編舞/MV/風格/歌曲/唱功/整體都好多元化。仲要係紅足咁多年，無10年都8年。

twice 同少時既高峰期根本無得比～～

即係可以cut 走雜音 我見好多mr removed 例如上面個段 又唱又跳都可以無咩呼吸聲
氣都唔喘吓 好唔邏輯

依家除左mamamoo 隊隊都係咁
可能想零出錯掛

你自己已經先入為主左咁完全同你冇得討論架喎

有d 咪咀既本來就唔係現場跳住唱咪無啱氣聲
上面條片係演唱會出街會修音咪無雜聲

Momo 係咪真係傻？
認哥講真定假

可能就係比呢d 消音嚇怕d 公司

我就唔信7個幾鐘個人直播都一直keep到咁假啦

絕對係傻

反工都唔止7個鐘啦大佬 係客面前扮下野有幾難
佢又唔係7個鐘全程傻下傻下啦 正正常常既時候都要扮出黎咩？

實力方面應該唔洗再講，同SNSD就冇得比架啦，最起碼等佢唱live開返咪先討論啦

曲種方面，如果未來都仲係呢類，恐怕紅多一兩年就冇了

唔講其他，SM捧人方法同歌嘅質素真係超晒班

經典係冇野取代到的

依加SM男女團都唔係第一都仲有得吹奏？
仲有隊NCT 十鳩幾隊咁款

是撚但啦 邊洗理首歌講乜

諗返轉頭 如果無人開咪唱歌 其實同舞團有咩分別？

其實jyp啲團都唔長線，咁耐都係咁，2am,2pm, wonderful girl,都唔明佢地個社長想點
sm就一直都係仆街公司抽水抽到爆，但捧人同做市場又真係有一手，應該twice比sm做會長久啲但班女應該都幾辛苦

有
分別就係佢哋唔識跳舞
只係做緊默劇

其實講咩都冇用
Once唔會諗下點解零零舍舍得呢團人咁多人黑實力
點講佢哋都係唔會理架啦
等呢隊嘢慢慢自己收皮就算

呢句真係精髓
唔通d once 見到你地起勢黑佢地實力而會脫飯咩
佢地咪都係唔會理你地班傻佬啦

Twice 一定會有一日收皮既 不過到時其他四代團仲係唔係到就好難講

其實sm同yg兒家捧人都冇咩變化啦 你最多話佢地出品維持到水平姐
但sm啲歌真心難聽 啲舞又奇怪

嗰陣wonder girl個勢又係好強，但係jyp 又一狗就推左去美國，跟手無埋韓國個市場，以前嘅g.o.d又係紅架攞好多獎，跟住又無啦啦玩完全部都幾年貨就玩完

其實我自己就無話特定聽死一團歌，但係聽左成廿年韓文歌，真係睇到佢地啲公司嘅捧人同啲歌嘅做法幾奇怪

睇韓狗都已經on9 垃圾歌詞九唔搭八

留意返就知出道曲風格唔係依加呢種青春活力風格黎
只係由CU 開始紅起 如果間公司唔食住條水繼續上咪仲傻仔 韓團最緊要係韓國姐 你國外一定係放係次位嫁
人地韓國buy 你咪得囉 至於你話TWICE 佢地想唔想轉風格答案係100% 佢地早排上節目先講完想試其他唔同既風格 只係佢地連0.1%既話事權都冇

無論佢地點
你地咪又係盲捧
咪又係睇樣
YouTube既點擊率一樣係咁多
由好耐之前睇過團綜
完全無趣
除左個樣好靚 仲有咩好講

Yes 到時twice收皮再出黎攞彩啦
反正無實力既團唔會持久，你地實等到

我睇就有排紅喇

留名
呢個topic 高汁

你當red velvet blackpink mamamoo死嘅？

次次對波size都唔同

墊厚D，毒撚又睇到high晒

大把團有實力過少時都上唔到神枱啦
做idol跳唱實力唔係最仲要好重要係人氣同圈粉能力
考淵yuri跳舞實力夠勁啦 咪又係無允兒咁紅搵咁多錢
不過最最重要都係公司包裝同策劃
好似yg啲團咁再有實力再有話題度
但係公司唔幫手分分鐘好快收皮

你係少數 大部分人都中意

yg再係咁玩性格 他日bigbang收左皮點算

yg有排玩演員部同個啲唱作歌手搵好多錢
唱作歌手可以自己comeback 但係idol好多時都要公司support
某啲團好似bigbang winner依啲自己有作曲作詞能力
夠歌就有得comeback
但係好似bp咁等公司發落 到依家都未出韓國實體轉

YG社長連big bang的MADE專輯都拖幾年

Bp無係韓國出專係因為韓國本土唔係好buy blackpink個concept. Blackpink係海外紅過國內

唔怪得一年cb一次 又燒錢 又要諗concept 其他部門仲要識自己生產 leehi bp呢啲約滿好走人

之前gd唔係出話張圖係話yg問佢新碟啲野搞成點
但係佢自己回佢話搞緊 之後俾yg串番轉頭話佢成日去玩有無真係做緊咩

唔buy就唔出
就算韓國唔buy bp個concept都要出碟咖啦
以前韓國都唔係好buy rv個風格但係依家越做越好啦
韓國第一隻碟係日專唔好話yg自己發錢寒 本地都未搞好就想進軍日本

冇留意佢攻日成績
但如果下下計到盡 賺得唔多就唔出 你點樣翻本呀？而且bp算係新人啦 碟又唔出 節目又唔上 成日youtube ig打晒飛機有鬼用

Bp其實真係哄係海外紅 係韓國本土女團應該係twice>red velvet>blackpink/gfriend

不過點解yg唔出bp專輯就唔知

其實真係好難頂

志效d笑容成日去到最盡，洗唔洗咁誇張呀，句歌詞講中咗六合彩咩

拎女優同blackpink比

楊賢石呢個社長又係古靈精怪

連歌都唱唔掂,學咩人出碟出歌,淨係出黎跳舞咪得囉,都唔明有人會話女團唔洗睇唱功

三大有邊個正常？

愈反愈紅

BP係東南亞紅因為有lisa,海外應該第二,,韓國本土其實音源唔錯,不過YG行既政策係而家個時代唔太work,BP咁樣好難儲到忠飯,只會得一堆路人飯,搵唔到大錢

sm jyp 有咩唔正常

sm抽水抽得太勁，雖然佢令到唔少團都好紅，少時/sj/神話等，但好多都係因為佢抽水勁嘅問題離開。jyp 成日行死一種風格，令到每個團個壽命變得唔長，可能因為jyp自己本身都係咁

佢地而家人氣簡直係痴線
就算佢地是但哼首歌, YOUTUBE VIEWS都會好快過千萬
而家仲唔食住個勢斬鳩班FANS一頸血, 仲等幾時
得個樣, 可以紅到幾耐都冇人知

不過今次首新歌麻麻

(我唔係fans,係前排聽佢地d歌幾好聽先留意下)

又唔唱得又唔跳得， 唔係靠公司拎到最佳女團？ 垃圾

shinee fx 都仲係度，再老一輩既團都仲有活動算係咁啦，exo走個d 無得阻啦 唔抽你水都無用
wg miss a 2pm am got 7點樣行死一種風格 唔長命係唔夠紅姐

又捉到一個眼紅!

我覺得rv會係長紅嘅團 依加個勢的確同twice有距離 但佢哋優勢係唔會限死一種風格而且5個人都好有辨識度 之前見到有人話rv死係轉風格搞到dup哂 吓?佢哋依加越嚟越紅喎
況且sm啲團不嬲都唔係出道頭兩三年就爆紅㗎啦

咩呀 人地講緊拎最佳女團個隊喎

咁佢地真係最紅

我覺得SM自己應該下年尾或頭出新女團,佢地好似無新組合突出,股東遲早走,到時RV同f(x)同樣下場

Rv講辨識度
搞緊笑？

但irene好似都26歲

今年最佳女團係RV拎

Rv係我睇kpop咁耐第一隊認唔到人既組合

一開始個陣全部金毛完全認唔到

TWICE 先易認 幾個國家既人

少時gee時期夠個個話認唔到啦

我認到Irene yeri joy 但剩低兩個個感覺好似

我淨係好肯定認得出Seulgi
其他一時時

優點黎
twice第一個mv已經可以令人認晒九人
所以九人九色好過統一服裝
如果佢地mv 九人著晒啦啦隊服/校服
肯定冇宜家咁紅

全團唯一單眼皮啊ching 咁都話呢團係第一團女團認唔到我只可以話你應該有白內障

都ok既 現時黎講twice 之後應該係rv啦

Wendy同Seulgi邊忽似
係Happiness個時認唔到Irene同Wendy

Twice 9個黎講個樣自然得黎易認已經差好遠
起碼唔洗睇片認人先

你啱 佢哋happiness果陣溫同艾琳好似 但依加真係冇乜可能分唔到

missA行成熟性感之外轉過咩風格？，2am行舒情歌有無變過？你再睇返sm嘅團有無定型係一種風格裡面？yg嘅團都會轉，2pm唔係唔紅，但係野獸嘅形象可以行到幾耐？jyp 啲團可以一年回歸幾次，而曲風仲要分別唔大，咁人嘅期待感自然變低

唔計本身個樣
rv 拍mv d 妝髮服都係特登將佢地化到更似
唔係fans 睇一次連幾多人都未必知
啱啱同twice 個mv策劃 相反

你唔掉返轉諗係因為轉左風格而觀眾覺得唔符所以咪留意少左人氣自然低返所以咪要轉返擅長個款
如果轉型成功又點會返轉頭呀 同埋有d 團就係專攻一味市場都唔同
你唔通叫2am 勁歌熱舞 day6唔夾band 咩 呢d 你就咁諗都覺唔夾啦

rv 根本只係第二隊 f(x)，
老老柒柒 sm 連少時10週年都唔推，
rv 出道左幾年都無一首係紅到非 fans 都識既歌，
竟然有人有信心佢地會後起長紅
sm 而家擺明靠叉蛋食糊就算啦，
仲點會力推其他團

問題係依家連叉蛋都衰退期喎 NCT又不成大器
SM仲有得點算

miss a好似cb 10次都無
bad girl 到i dont need a man 到hush 都唔同啦
舒情歌都有唔同既，好似dance pop 都好多種咁
野獸係出道gimmick 黎姐，exo 到依家都仲玩緊超能力啦
winner ikon 轉個咩風格

今年終於有首red flavor

你都仲係唔明，我一路講緊jyp嘅團唔變，而家唔係變左唔得，係佢直情變都無變過呀，你睇下jyp有邊一團可以去到10年？無呀係一團都無呀，最勁嘅已經係2pm叫每年有歌兼行左9年，其他全部都5-6年就玩完

咁wg係乜黎 普通女團臨尾兩年走去玩band
最後一次cb咁成功唔似因為成績散

到底神檯歌要有咩條件先做到
白干媽感覺差少少野先上到神檯

RV冇一首hit single係因為佢地係實驗團
根本$M當佢地白老鼠黎試唔同曲風既市場接受到（NCT同Fx都係）
有傳SM下年或者下下年會出隊大型女團
到時應該會捧做真·少時接班人
當然捧唔捧到就另一會事

音源大爆加傳唱度加模彷潮

根本就係jyp問題，佢啲團唔係唔紅，係jyp攪死佢地啲團姐

Seulgi越睇越靚
又有實力

到Twice沒落之時 韓國女團市場應該都會末落

WG中間個幾年停哂活動
個隊長走埋去生仔
咁都計？

nct 實驗團我都仲明
rv 實驗係邊
無理由唔大紅就叫實驗團

joy 真愈睇愈靚
seulgi 唔好再留個短陰頭

佢而家keep咁做照樣大把錢賺 就算佢出一樣既嘢都大把fans爭住比錢 點解要轉?

淨係七月七日搵首ballad做主打已經夠實驗啦

照你咁講2pm 玩野獸都玩足9年啦
就算係少時十年咪又係走左一半人
你睇返其他公司有十年既兩隻手指都數得哂啦 所以唔好講到得jype d 組合行唔長 其他公司咪一樣大把五年魔咒
唔係百變風格就等於可以令組合長命d 嫁

RV神曲唔係Russian Roulette咩

到底twice幾撚時收皮 好撚煩

Twice都第三年 仲係好巔峰 希望可以紅耐d

Joy都靚左好多
以前唔覺靚

我覺得rf就係差嗰個mv
我身邊好多人都話rf個mv唔算好/標青
如果mv掂埋有機可以上神檯

紅唔起就實驗團咩 會唔會有一間公司洗咁多人力物力去做實驗呀 根本每首歌唔同組合去演繹都有唔同效果

佢地d mv成日搞到人對首歌既印象好奇怪

輪盤個mv其實都好怪 不過首歌勝在入耳
雪糕蛋糕個mv正正常常反而比人個感覺好好多
其他歌真係麻麻

唔係好熟NCT 點解會叫佢地白老鼠
唔係班晒啲rookies出嚟 又好多資源嘅咩

其實rv 都好紅
點解成日話佢紅唔起

因為JYP 簽約冇SM 咁長
應該好多時都簽唔翻全員

妍絲好波！

要超越少時 先要經歷一次黑海

其實佢哋次次都係賣萌 但係又唔係真係cutie
係咪男性動物都會buy呢type
對我黎講真係不了

黑海同黃安個次黎比 好似小兒科左啲

咁本身twice個風格同concept明顯都係以男飯為主既

公屋仔都收左皮再到twice都未遲

得女飯姐得天下啊有冇聽過

好明顯twice男飯多過女飯啦下話

你唔係以為我講呢團下話

10個人 6個男 4個女
同5個人 1個男 4個女
計%嘅話 twice收皮啦

1%男
0%女
99%毒撚

心諗睇女就睇女啦

女飯要爬牆一樣可以好絕情話走就走

女團可愛冇乜野 男團扮先難頂

女人睇就唔係咁諗嫁啦

我想用姜丹尼爾嘅笑容 溶化你

中二病

唔好咁啦
其實我覺得兩隊唔同唔線

本身都幾鍾意Sana 但係自從見到一個佢玩遊戲既clip後就覺得佢好撚扮可愛

成日覺得sm專登搞醜佢地

呢個look好好j

男團真係好慘
要搞勁多野先紅 除左SM公司
女團就好 出黎跳兩跳
歌都唔洗識唱
大把人中意
依加聽到佢地d歌真係屌一聲
未試過咁鄙視女團

你諗下m到個陣表演
冬天要著背心短裙
同級別既男女團搵錢差天共地會唔會平衡d

睇團綜
主持人都知佢地無野好講
每次鏡頭就影住某成員係咁係到
Shy shy shy 屌
心諗一次都算 睇完成集 做左n次
淨係記得Shy shy shy
做乜尻 依加人肉錄音機？
到頭來 原來好多人都中意

唔係大公司既 男女都好難紅啦

佢地每首歌啲節奏都一樣，唔同歌既舞可以mix埋毫無違和感

歌難唱 舞難跳 綜藝用心
佢地已經算做得好好
身為一隊女藝人

做乜提起豬朋友

唔可愛咩，都幾特別丫

d歌串埋一齊
成套兒童歌舞劇出曬黎添啦

三大+九人
一定比人拎黎比較既

佢個格真係唔好，fansmeeting有個fan話無錢下次黎唔到，嘅fansmeeting好貴，條弱智拉撚住人叫人去多幾次，話左無錢，之後拉左人勁耐都唔放，收兵格咁，專呃毒撚錢

姜丹尼爾好似陸星材

歌難唱？？舞難跳？
嘩大佬
你邊到黎架
睇既野咁唔一樣
肯定講緊同一女團？

咁比起twice紅遍全國嘅程度，都係差少少嘅
不過rv都算好紅架喇，可以排第二

2ne1 對snsd
black pink 對 twice
實力一代弱過一代

係
BP真係好努力

以呢隊人啲唱功黎講又真係難左少少
唱返兒歌就差唔多

咩唱返
佢地一直無離開兒歌界

係囉，有啲歌真係好難唱得好好，搞到成日畀人踩 舞我就覺得走大眾路線都幾好丫，三至八十歲都可以跟住跳，都係keep到國民度嘅原因
綜藝其實真係唔差啦，個個都有樣，又可愛，咁細個怕醜講野無人地老啲嗰啲咁多啫

終於有人講

其實jyp一直得秀智支撐住，唔係twice冒起早就踢出左三大，就好似yg無左bigbang一早摺左，twice一團支撐起jyp真係好犀利

講緊twice喎，你係咪睇錯左

除左twice其他團根本無討論價值

TT真係好撚難聽好撚嘈

Blackpink
如果個陣唔係食"2ne1師妹團"個名 真心收得皮

又唔好咁講，啲人又會話我地霸道架喇，我地係理性粉絲黎

你聽多幾次就覺得好聽架喇，當然連埋mv睇就更加好啦

所以依家咪收左囉

典型twice飯

真心想問,BP 歌 難唱位係邊?
twice歌邊有講到咁易唱

典型假once

嗰個路人黎，唔係once黎

係，兒歌界黎講
我地Twice認第二，邊個夠膽認第一

twice冇可能超越到少時傳奇 但係會創做到另一個傳奇
打和super

拎少時同twice比
對twice唔公平既

twice既平均練習生時間都短
最短係mina
得一年練習生時間

少時最短果個係tiffany
兩年九個月
其餘成員都係接近五年或以上

咁團體既出道時機
twice佢地自己本身控制唔到
咁實力自然比唔上少時啦

Twice 首 TT 同knock knock 阿婆都跳到啦下話 老少咸宜

咪係，bp啲歌邊有咁難唱，唔好見到yg個名就畀佢大到
利申: 唱k唱bp個個fd都唱得好好，反而唱tt嗰啲都係模仿唔到嗰種可愛少女嘅感覺

依家D人係咪蠢撚到引戰蝦腸都唔識分

睇選秀節目D評判都話twice嘅歌難唱㗎喎
好似cheer up有好多高音位唔係個個都上到

咪係囉，跟本唔夠時間，咁比根本唔公平，練習時間多啲唱功點都唔會輸畀少時

收下皮啦你老母

講blackpink收皮果啲真係得啖笑
如果blackpink產量有twice咁高
Twice已經收左皮了

kpop fans 比人屌低質唔係無原因

如果成班唔係鍵盤戰士咁twice應該會快小小收皮 可惜成班都係係到up

呢幾個月有fd係咁推薦twice啲歌畀我聽，加上bp無哂消息，轉左飯twice， likey同heart shaker都好好聽
同埋之前聽bp同而家聽twice無衝突架喎

外人黎睇我覺得jyp好似搞到冇經驗咁様
好多野都係即刻黎，佢好似唔知自己做緊乜咁，諗到乜就做乜，好似完全冇長遠計劃

咁佢都冇講啲咩令人有hard feeling姐

邊有咁多如果，正常為咗搵錢公司就係應該狂sell

又引戰

我覺得ioi先有機會令twice完全收皮

畀我感覺佢唔係為fans着想咁，fans無錢你咪話會等佢再賺多啲錢再黎囉，個fans無錢都無計架，死拉住佢，唔通要佢借貴利黎fansmeeting咩

你係咪搞錯左公司
Twice 每次cb 線索都可以係上一首歌嘅mv 搵到
日本活動同韓國活動 2邊都照顧到
根本成年都係jyp 嘅計劃當中
YG 就真係無經驗喇 唔知佢做緊乜 諗緊乜 無長遠計佢

係, 但係...

Twice d飛根本係半個鐘內賣哂 有人想買都買唔到 洗死扯住一個fans咩 好老實講唔覺得SANA會死扯住個fans 最多咪扮下可愛叫佢下次再黎

利申 2ne1 fans

岩啊 兜啦

即係話，因為ioi已經唔存在，twice應該可以好好keep住

其實佢地歌路都似似地, 但IOI 係mnet第一次搞亂哂籠咁, 派歌又無PLAN 咁

Ioi係到都未驚過
Twice屌打全球

Ioi多個pinky可以入中國市場

岩你老母 比番個理由我點解sana要死扯住個fans？ 後面無人排隊咩家陣

我睇台灣fans page轉發架，寫住話拉住佢三次定四次，我覺得佢真係唔明白窮人嘅感受 如果佢好感激人地無咩錢都黎到一次，我覺得個觀感好好多囉

因為每個once對佢黎講都係獨一無二
滿意未

Source?

啲歌難唔難唱得好我唔知
佢地啲唱功差就人人都知

講個sorry先
因為我冇乜了解twice，淨係睇新聞同聽朋友講就做判斷

同佢地講咩都無用 是旦有個人彈出黎話sana係ptgf都應該有人信

佢地多你一個fans唔多 真心要扯？

最多都平起平坐姐

嗲下fans又唔鍾意 唔通叫佢冇錢就躝咩

wanna one 咁爆都追唔到bts 啦

上回還有粉絲說Sana要他「要再來五次簽名會才行啊」，粉絲回答說「可是…我沒錢了」，Sana還討價還價說「那來三次」，讓粉絲捏著腎再度大喊「我…我沒錢了」

原來無扯，不過係咁叫佢去，無錢仲叫人去5次，唔體諒下fans真係無錢，我個人就麻麻地呢一套囉

啱 高音到原唱都唔會唱
次次高音位都咪咀算

咁都係嘅 好啦我玻璃心，係我唔岩

明顯係嗲緊咁講笑 我都想sana咁同我講

講下笑就咁認真 你做人應該做得好辛苦

其實IOI係咪因為選秀show出黎既團先會咁紅?

同fans撒下嬌 身體接觸 tum下fans
依d fan service 都要講咁長
又唔係叫個窮fans送野比佢
又唔係同男idol扯黎扯去
同fans做都有得講？

講起ioi又可以提BP造馬
笑撚死呀 搬龍門

如果twice係九人九色
Ioi係十一人十一色

無錯 新人獎應該比IOI 唔知點解比左blackpink

heart shaker聽落修音修得頗多 純粹直覺

我到宜家都記得佢個扮野樣有幾假 次次見到都忍唔住屌出聲

人地啲fans都話 “其實女團點解一定要唱得好呢，而家啲修音技術咁先進，最緊要都係有人氣，跳舞咪嘴好多團都係架啦”

上面有人話rv mv低質 唔quote喇
心諗 低質一定係因為你睇唔明
d mv 超多含義
深層寓意黎講 我未見過咁高質既kpop mv
特別係7月7日同Rookie
新mv講鬼估都好l正
利申：出道飯 5個都有樣有實力

我都知佢地實力差d 但大家fans受落就ok

但當其他團又跳得又唱得時就比落去架喇 實力先係王道呀 人氣一時架咋

以為twins 出返去先

好多因素呢
咁但係啲歌都好係重點, very very very 真係好正

女團就係講樣架啦，有實力擺耐左，咪又係過左保養期老哂，紅一時都好過好都紅都紅唔到，更何況都紅左好耐

呢d 選秀出身既團既歌唔係重點啦
dream girl 個陣音源炒左碟都大賣
啱啱同gf 相反

我覺得都有
如果pick me 唔係咁紅都引唔到人睇

YMC個陣要捧新人出由家嘛
所以先炒左 如果比返pick me個作家會好好多

好在炒一炒
二碟搵JYP 搞就好好多

但ioi d分團好似紅唔起咁

pick me音源 初出都唔係好成績
係節目熱度帶首歌回春逆行

有冇人覺得佢地好煩

唔係阿, 係CLUBBING帶返熱佢
我去親梨泰院個期間間都播, 好痴線D DJ 好鐘意

在音源公開後的50多日間，任何一個音源榜上都見不到《Pick Me》的蹤影，但隨着節目在今年1月22日的播出以及該曲富含中毒性的附歌旋律及重覆26次的「Pick Me」，該曲於今年2月初進入Gaon實時榜第45名，在2月第三周更上升至第9名，且持續在排行榜中展現長久的高人氣。

樣樣都有影響d 啦

blackpink youtube仲勁過twice喎
音源今年女團都好似係第二
得knock knock一首高過as if is your last
其他幾首都差過blackpink
係果陣時爆發力唔夠mamamoo比姐
點會話blackpink收左皮

真蠢定扮蠢引戰

冇實力都紅到咁 有埋都唔知點算

屌 唔好再講 2ne1摺左 我好傷心
私心 就算吹到bp幾好 都覺得取代唔到21

事實

有埋先講

難聽得過signal 呢兩次cb生生性性 唔係魔音好好喇
就係因為佢地紅 出signal 成日比人洗版 被逼聽

要模仿rose鼻塞唱歌法 唔容易

身邊不論男女都好鍾意twice
我都係
其寶佢地唔係主打d歌都幾好聽
同埋佢地d樣都幾有觀眾緣啊

咁你真係唔洗諗點算

點解洗版會被迫聽 同埋乜真係咁難聽咩，我啲fd個個都話唔錯

Signal難聽到係mama都攞獎
揀都揀其他歌啦

SIGNAL 聽多兩三次好撚洗腦
同埋一定好過LIKEY 先

咁唯有紅住先

我覺得knockknock難頂過signal

有實力就唔會咁紅啦

signal係違反左我對音樂認知
佢地紅吖嘛 上啲大show睇cheer up tt好地地 始終佢地都要唱返signal

Signal認真好洗腦 但都改變唔到成首怪好怪既事實 特別係開頭個個位

歌

我仲記得signal因為子瑜唱副歌 個期台灣page係咁拎黎打飛機 出新聞咁 搞到我成日諗返起signal首魔音

巴打住台灣？

冇呀 fb有like相關page youtube又會彈啲相關video
台灣人真係好中意子瑜&twice 仲好撚惡

Anti 都多喎

論第一日點擊一定blackpink
但睇近紀錄論後勁點擊一定係twice
點樣幾首都差過blackpink
唔講返其他咩tt likey已經破左女團紀錄啦
雖然我唔覺blackpink收左皮
但除左youtube仲有好多野要睇
原本覺得rv會比bp差 唔係實力
但rv已經好左好多 除左點擊 其他方面應該好過bp

同埋as if is your last點擊係高
因為根本就bp冇乜歌可以聽
自然集中一首

一開頭都中意過twice佢地首like ooh ahh真心好正 但係後來啲歌愈來愈on9 啲舞又係咁 真係無眼好睇

我都係21粉
成日覺得21摺咗係因為bp
我好憎bp

係老楊冇心做21姐 又嫌人樣衰
你講到明係師妹 做咩bp出道前就摺左21
兒家啲歌好似21用剩比bp咁
真係冇好感

根本bp同21啲風格一模一樣
如果唔摺左佢咗點鬥

feel到佢由始至終都淨係想要CL一個
然後就求其執幾件包埋一團出道
Bom出事之後就順便成團用完即棄

BP冇乜野嘅 但我極度唔鍾意YG腔 Rose正正常常咁唱下歌唔得咩

屌 minzy
明明可以有好好發揮

CL又流放左去美國

講到bp怪物新人 打歌次次咪咀
竟然上jyp節目先唱一次live 有能力怕咩唱live?
21當時次次唱live 仲要次次有變化 我先做佢地粉

個舞台仲要次次都咁型

Minzy好需要包裝 但佢間新公司Music Works唔掂啊
睇下同公司金昭希 101一完就要走出去賺錢比自己出道

CL依家都好似玩厭左嘅玩具咁 /sigh

😢之前個綜藝睇到心噏

minzy唱歌真係好好聽
睇訪問 其實21冇一個想散

😭😭😭😭嗰陣時仲細 好後悔冇去到唯一一次香港演唱會

as if your last 原本就係比21

後備永遠都係後備
你都係唱二手歌咋

恕我黑心 聽完首歌 我寧願支持twice rv gfd

Why

rose把聲俾yg改過 係專登要佢轉唱腔轉到有辨識度 真係好撚夾硬嚟 上youtube睇番佢predebute啲歌根本就係正常腔 yg咁樣練佢把聲遲早壞撚哂

練到把聲似Bom

見完JYP 點樣玩死WG 其他公司都仲係唔識死不停送人去US

就算練到幾似都好
Blackjack都係鍾意bom

踢走多腎換入SOMI 就可以更加紅

收皮啦 如果嗰陣somi係成員 只會拖累大局

拖唔拖我就唔知啊
但佢入TWICE未必係好事黎 IOI比較適合佢
我就算支持另一個16參加者都唔想佢入去啦拿鐵幾時出道

咁撚細個 所有夜晚通告都唔撚俾出
而且佢個性格太霸道 唔適合做團體成員

之前個個idol school

起碼佢地冇比我覺得twice似wg missa jyp吸取過教訓 暫時未自殺 rv雖然有啲似fx悲慘命運 但好落力 gfd初初比人抄少時 但後尾叫做肯唱live 唔hea
bp我只見a貨21 係呀 樣靚啲 有咩用？靚過你既idol年年都可以啤成隊出黎 yg仲依然吊高黎賣 食屎啦

Solo咪算 而且有外國line 仲要佢？

真係有咁大問題咩
佢I.O.I 表現好好wor

JYP根本應該係I.O.I解散左之後加返佢入 twice

所謂靚聲囉

咪傻啦，somi去完101咁紅
擺係twice就真係嘥曬
而且somi仲細仲有時間等
宜家jyp下個女團已經有人吹奏緊
jyp下個女團都紅埋就真係fatfat啦

加返入嚟仲有乜用 分分鐘令其他once反感

同埋每一個韓國組合都有一個韓國人爭取本土人鍾意
踢走豆腐係咪想死
利申 團飯

你覺得一隊野正常情況下無啦啦加減成員係好事黎咩

好多once都覺得可惜wor
佢參加過 sixteen
本身又同twice friend底
經歷過I.O.I 已經成熟左好多

你個名
通常轉換得成員應該就來disband

Solo算啦

加佢等於自殺 t-ara前車可鑑

依家韓國人唔係鍾意Nayeon/定延多啲咩
多賢初頭個勢幾好依家好似差少少了

🤩🤩🤩rapper line

就算憎佢都唔好拎佢同劉花英呢個西女人比丫 好彩我本命一早同佢反咗面

SOLO係韓國

Yeah yeah yeah

雅凜都幾好架 但紅緊就咪搞人啦
個時t-ara實力都係比其他組合差架
自我再陪訓算啦

你咪亂黎呀

Love is timing 🤩😻

全世界最僧既女人就係呢個西女人
利申：以前係queens

成日都唔覺意淫左真係好正
仲要最近幾首歌都著得好貼
有哂個波shape

志效越嚟越靚🤩🤩🤩🤩

如果係真飯應該聽過JYP話SOMI而家係唔夠星味...唔通呢頭講完轉頭話加返咩...講真我覺得女團9個人呢個數目係最FIT!

講真 韓國有咩組合多個九個人

淨化眼球

Xxx的泡菜

初代EXO
17
宇宙少女紅唔起

乜星味唔夠 跟本係jyp因為年齡先冇簡somi 唔通上節目咁講咩
不過都好 是不是有somi 我都唔會睇101 而認識ioi

Somi 留返黎做下一代jyp 女團ace 算啦

年齡先係最主要原因

子瑜當年sixteen咪又係性格差 最後都入到圍

根本佢就適合solo(即係綜藝女王嗰啲 點解要揀硬逼佢入女團

我上面咪一早講咗囉
年紀太細做唔到晚間通告

第一次聽人咁講喎 照計周子瑜咁靜好難性格差
印象中多數見啲人用哩個理由黑娜璉多賢

Somi野心大又成日自爆，入女團唔係好事

性格差意思係 內向 無表情
未ready好做明星

自爆啲咩
根本你講嗰啲我都有講過 跟住冇人理我

呢兩年已經進步左好多啦

宜家申柳真係mixnine又紅紅地
下一隊應該有somi 同柳真

之前ig成日瀨野

乜子瑜有性格咩

毒撚性格冇得變㗎喎

等緊玲妹 唱歌ok 跳舞勁

Natty

MIX9有熱度嘅咩
得申柳真一個人頂住個收視 Dreamcatcher又唔玩

彩鈴都大機會，sixteen好似得返佢仲喺JYP

子瑜可以學sana發姣

其實一早知 韓國人都笑佢地廢
不過靚咁解

之前聽過人講MAMA Class 1嗰五個加埋天空可能有得出道
快啲得唔得

我對佢無感
不過又係見到佢都心[up]

最鐘意係like ohh ahh好型又靚
依家睇得多會悶
少時多變既style都係紅足咁多年既原因

佢出場個晚爆晒naver search
出道紅硬

節目摺姐，但柳真宜家儲緊人氣同國民度
再返JYP出道就perfect 池

Aoa賣得好正喎 唔係衰個單野
講真excuse me真係好正 復古

唱得好 人唔笑狗都吠
請問邊個唱得？大山婆呀？
出名唱功廢
係出哂名呀

又吹AOA
佢地啲實力都係TWICE呢個級數架咋

睇TWICE依家個勢應該有排賺喎 點解要出多團女團同佢對打……
我都幾驚申柳真同Somi出唔到道

講還講 唔好貼圖
成撚日貼多腎個豬閪出嚟

好開心每次TWICE一cb 連登就會有佢地熱門post
有不滿即係有要求！
同埋跟本冇野需要駁
鍾意嘅唔會因為個post而唔鍾意
唔鍾意嘅都唔會因為係駁到佢而鍾意返
大家發表下自己意見咪幾好
利申 ONCE

sana 就出名唔唱得姐
佢幾時有出名廢
蒙歌都上左啦

唔該哂,真係令我大開眼界,有個仲要係自己果part到一粒音都唔唱

再貼反面架

我覺得香港once已經算斯文
試下係台灣D討論區講twice壞話
成班癲狗咬撚死人

我想每人唱得兩句都走音
你都幾寬宏大量架喎
Twins你應該都覺得好好聽

多人屌證明twice 仲未收皮其實好事黎

點解唔玩返Like ooh ahh呢
最多雙主打
一首係可愛風
一首係Girl Crush
其實最慘應該係彩瑛
可愛風埋沒左佢才華

上去觀眾席坐?

講緊志效

呢排都多左rap la

泡國歌講歌詞, 想笑死me咩清

所以應該起碼2019年先推新女團
可能等twice開始個人發展冇cb得咁密
先開始搵多隊霸住女團個市場

個位絲真係盲反到咁 出曬名廢
真係講到人唔識唱歌點解唔正正經經睇下人solo唱歌 睇下人上蒙歌唱成點都好
點解盲反狗成日又唔聽人唱就話人廢

唱HEART ATTACK LIVE
真係唱死佢地

唔係講緊twice掛
呢三樣都唔覺

留返啖氣啦 一陣又咬你

我仲記得個時bp出道前21放風話夏季會comeback
屌佢老母點知等唔到最後一次comeback就俾yg解散
為bp讓路
到依家都無感bp都係因為依樣野

上蒙歌就叫勁？係星都上得架啦
有冇去到最後個關呀

點樣盲反？佢主唱黎 老實講 咁叫主唱水準？
咁wendy鄭恩地率智個d叫咩？講真話你唔岩聽者
未夠班做主唱就未夠班啦 你有冇聽下其他主唱架？

成班妹妹完全無女人味
得一個對波稍微大些少

唔止無感 係反感

呢句真 越睇越唔鍾意佢

唔勁，應該輸比rose 同wendy
但無出名廢
同班idol 又無親無仇做咩要咁偏激

練習時間短唔係問題
好多其他人都好少練習生時間但好有實力

你偏激到痴線
提來提去都係率智恩地 係人都知佢地唱得勁 咁係咪其他所有kpop 團無佢地個level 就係廢 你念多一步唔得既

I must let you know!

好多女團唔出名都勁架
stella個主唱同副主唱都好唱得
係佢地咁耐都無改善下自己唱功炸

Stella

最少三個大波波喎

點樣係星都上得
kpop過百過idols係咪全部上曬 同埋上到最後個關先叫勁
咁其他上唔到到個啲就係廢
想問有幾多個主唱上到最後關
你唔好理佢上到邊度啦
你客觀啲感受佢唱成點咪得 盲反撚

可惜依然要同多賢一段再對分

Love is timing🤩

得罪講句
TWICE 過多三四年點睇都神枱

好彩somi冇入到

咪感受左囉 咪唔好聽囉
身為公眾人物 仲要主唱 唔好聽比人話都唔得
唔想再同你嘈 盲粉

加埋邊跳邊唱就肥佬囉

唔想再同你嘈 盲反

好 上面打和 super

其實wendy都有咁既跡象
可能兩個都係肥底減得太勁一跳就唔穩

淨係講子瑜我就信
成團不了

wendy最多唔穩姐 同埋rv啲舞練體能咁樣 thomas係冇氣

你地年年鬧佢地既話 幾年後真係神枱架喇
少時個時都有人鬧架 愈紅愈鬧囉

成隊9個人 個主唱唱功都要比人質疑
其他8個咁點算

好快一兩個彈起
其他等CB先出黎做舞伴們

seulgi 真心穩陣

理論上聽日散團佢地係韓國都應該算半神台
成堆紀錄

TWICE洗鬼分主唱唔主唱

只要唔好似wg一紅就發美國夢 唔會比人霸左地盤 仲要冇人記得個隻

其實點解bts無啦啦上咗美國神枱

TWICE行性感路線無難道

得momo段dancebreak係啊婆可能跳唔到嘅 其他行行企企 擺吓pose應該難佢哋唔到

扯左

受歡迎囉，問埋啲低b問題

除左志效，其他8個8人8色，勝在實力夠平均，都唔會輸主唱太多嘅

就係點解無啦啦會受歡迎

佢地外表根本都唔係得意樣黎

陸永就講得啱喇，搵最勁嘅黎畀有意思咩?
問心丫，乜大家真係覺得志效連kpop女團平均水平都無咩 如果係咁，真係無辦法討論落去

我諗三大都好想知

過幾年老左就會賣淫
好期待

多人鐘意囉，咁twice點解係韓國咁受歡迎丫

其實可口朱古力係咪即係脆爆芝士波

夠平均
平均地差

多賢rap都進步左好多啦，至少唔會輸彩瑛好多

出面有post問過啦

TWICE係一體
要差一齊差

twice個樣易認就真既
其他大型女團整完都係韓國本土先鍾意既樣
好倒模
靚女+易認已經係成功啦

twice 已經係天團
其他糞團可以死埋一邊

咪係囉，咁激動做咩，搵最勁嘅主唱黎畀有咩意思，大家都係追自己嘅idol啫，打和算啦

錯 一定係豬朋友

世界第一

係囉，其實講真丫，做fans主要都係睇樣啫，其他野都係bonus黎，剩係樣都夠彌補其他方面嘅不足啦，同埋先出道無好耐，講真唱功已經越黎越進步，都算係咁啦

其實不如作首歌俾twice, 全部歌詞都係oh oh yeah I love u baby come come shy shy my boy kiss kiss baby yeah yeah ah ah ah la la la wa ha ha....無限loop，再加扭屎忽、心心動作、飛吻、手指指面扮怕羞豬

因為既然你地都話唔聽歌詞，夠sexy夠姣夠cute就得
咁就唔洗怕唱歌實力唔得俾人聽到啦

其實唔洗出歌都得

純音樂啦 咪嘴都唔洗

唱功唔得咪修音咪嘴囉
宜家紅得起就得啦

唔係 唔係毒撚咁得閒玩分身

關咩事 上得連登都係毒撚架啦

咩叫心亂如麻

邊有咁多毛主席

Call我

沒有膽色纏你 咪叫心亂如麻囉

以為同一個人黎

起底咪知囉

毛主席係毒撚，唔等於所有毒撚都係佢嘅

我認我毒 但唔洗毒到自言自語

又關我事
小妹得一個ac

見到小女友個名諗起
之前random twice 新碟有首歌有d 似gf 風格
有無twice fans知我講邊首 想聽返

點霸道法？

有咩問題呀
Gf想行清純風幾耐?
Bp想行型格風幾耐?
團有風格有咩問題

問題係佢地都無開咪⋯

不如做dancer算啦

除咗momo 其餘8個識跳啲咩

得志效識唱 得momo識跳
咁其他7個做咩

我都依刻都未知

少時5人<=TWICE
少時8人=>TWICE
如果依家有活動齊9人>>>>TWICE

利申:少時死忠

乜志效識唱？

山歌唔係歌呀？

你又啱

踢佢個陣仲賣緊girl crush 唱功有咩咁重要 唔好唔記得子瑜都係靠歡眾緣先入到

咁不如當初唔使選 全個sixteen都係twice
冇somi又話可惜
冇敏英又話冇唱功

MAMAMOO夠個個都好唱得啦 佢地紅唔紅先家陣?有無紅到出海外

好似有一排係韓國僅次TWICE
唔知依家仲係唔係

幾時twice 出ballad
都幾好聽

講到好似唱得跳得就會紅咁 成班要聽唱歌去聽solo singer啦 gfriend跳舞勁 完左rough 想轉型fingertip 班人唔buy ok apink清純風又有勁既主唱但係依加又比第4代女團搞到摺左 如果唱功係kpop睇既野 咁red velvet同mamamoo都應該紅到翻天至係 不過到時d人唱得 唔跳得 又會有班人話正係唱得 唔跳得 發覺呢到反twice既人 一係就好極端咩都唔洗唱 一係就要好到一開口就係天籟之音咁。唔夠人講就話人地睇落去好八婆／得個樣。講到好似其他韓團好似無靚女咁

Knock knock piano version

同埋好鐘意拿番之前既mr出黎講佢地唱功幾差，依加好左就話佢地無開過live 無得輸呢個理論

唱就below average 姐
做咩講到佢地唔跳得

mamamoo首yes i am係今年melon團體最多rooft hits

你講緊依個？

踢敏英唔係因為佢心理質素唔夠高
會逃避唔排練加走音咩
Jyp話佢做solo歌手發展會好過做idol

Mama 個首幾型

事實

Bp twice都係咪咀 修音
Bp取替21因為21啲樣柒 過咗7年又老又過氣
如果過多5-6年 Bp咪又會被另一隊取替

Bp唔多cb好易被遺忘 例子apink

Somi個樣好似變性人 性格霸道
IOI啲歌純洗腦 pick me pick me pick me
No mu no mu no mu
都係好難聽 絕對難聽過twice

多腎係醜 不過單眼皮本土鍾意多啲

Twice唱功係廢 但好多靚女 又可愛
多人鍾意 係人都睇樣為先

Twins冇唱功冇演技都紅咗好多年

Kpop/ost歌詞大多垃圾罐頭詞
突然要求咁高？ 以為聽緊x japan

身為一隊公眾團體出歌 唱得衰跳得衰唔話得?講事實炸WO 一定要讚?

依個真就算出道10年無進步過講大話瞞婚淫照咩都出齊
早一兩年再搞紅館演唱會依然爆場

跳得衰但係成個韓國既藝人都識TT同會做個動作真係跳得好衰囉 你講得岩呀

連你哋最鍾意嘅泰妍都TT呀

9唔搭8到
護主都要識護D啦

likey 唔係講心亂如麻架喎
係講做偶像都會有想表達自己最真個一面

我一定有講過話要讚twice啦 好似你既講法 唔極端反twice就係要讚架啦

x-japan 得以前啲高登毒撚先係咁吹奏

要反都唔好反得咁明顯啦 小學雞

心亂如麻路線笑到仆街

下? 唔好反得咁明顯?
你知唔知道自己講咩

跳得咁衰呢個舞都紅到 班韓國藝人集體中邪 眾人皆醉你獨醒囉對唔住

係咁執著紅唔紅問題 唔知你UP乜
中學畢業未?.?

重點係人地無論唱得好唔好 咪又係有人拿勁過佢既歌手同之前唱得差既video出黎講 你小學畢業未?？而我講你口中既跳得衰都成為左一排既朝流代表咩? 韓國人特別鐘意跳得衰唱得衰既舞同歌 不過你一定又有你既理由反

咁佢地都係𡃁妹嚟。玩多一兩年先轉成熟風又有得玩

我覺得幾好喎，幾治癒。做唔做作真係睇你個人

同你溝通唔到
收線

無錯 係時間訓教啦小朋友

成個POST咁多人留正負MON
都唔知有幾多個明你講咩

理性啲講，其實衰唔衰同係唔係潮流好似無關係
辯駁可唔可以攞啲logic出黎
如果唔係啲人又話我地once講野無腦

掛住once個名又

如果真係跳得又衰歌又唱得差 追擊twice既應該唔止連登仔 韓國人本土都唔會模仿 不過你係唔係once我都唔覺你有咩logic

呢個係假設左人唔會模仿唔好嘅野，但呢一個假設係咪證實到一定啱先?
有無logic唔係覺唔覺得，係要講理據，唔會你覺得係，咁就有logic，你唔覺得係，咁就無logic
不過twice好唔好係好主觀，拗黎都係無意思嘅，所以拗咁耐只係得一個哂時間

就係你呢d 個名掛住once字 之後講埋d 野周圍引火頭 最後就入哂d 真once 數
慘得過真係有人信

點解會有人信 明明佢前幾頁仲不斷攻擊twice 然後改個叫Once 就有人信係fan
分唔到係真haters 定假膠
Btw 無呢種人都唔會有月經

白衫加牛仔褲個套衫好正

首TT紅咪又係因為夠簡單 連細路都跳到 同埋個賣萌動作
講到係因為跳得好咁
仲要講到首歌紅就代表佢地唱得好咁

媽木既fans反而女多
男既唔中意太豪爽既女團
但女既就睇得好爽
加上依加就算幾有才華都好
其實都係睇樣先
媽木真心好正 無論唱歌定團綜

其實做歌手 但唔識唱歌
咁做黎做咩

紅咪得囉 你理得人地姐

邊得閒理
都唔到我理啦
你要中意咪中意
我做咩要阻你
遲早Kpop都玩撚完架啦

人地Twice啲fans教我講嫁炸
佢地最叻話紅到咪得囉

駁唔到 啲fans 用曬啲時間來踩人同吹噓自己個隊 都無人真係討論音樂
幾年後可能會係c pop上位 日日睇住大陸lay

其實f(x)已經差唔多無咩團體活動咁濟… Victoria 已經專心係中國發展，Krystal 見到自己家姐又走鬼左我相信佢都無心留底嫁喇…

都認到既… 係成日搞亂Yuri 同徐賢嚕～

因為少時10年時成員已經面臨滿約。sm 唔肯定係咪全部簽約緊係唔推唔大宣傳啦…

宜家都有少許現象喇～

應該點都會紅多2—3年既～～

少時！

你偶像紅左唱歌唔會突然間唱歌難聽變好聽架WO
你地都識講有實力唔=會紅
點解唔比得人插

根本成間SM都唔知jm9
連NCT都唔知想唔想推咁款
下年仲傳聞出新女團

佢地不嬲都覺得紅到就叫好聽
實力同受歡迎程度不乎就實比人質疑架啦
講多兩句就話偏激
係唔抵得咁既實力都紅到呀

Twice真係暗黑兵法嚟 推到就嚟1001

偶像團體 偶像指既係其成長過程中與粉絲分享 能在舞台上活躍有著獨特魅力的人 偶像團體幾時變左歌手

死艾一個point: 咩都唔重要 還點佢地唱得唔好就永遠都無得救 我地都係繼續反佢地啦 我地有我地反佢有佢地紅幾好

就1001 樓豬曲線刷mv view數

但我仲好喜歡wor

分分鐘有機會比你地燈到pak

多謝樓主幫手刷mv 如果一個月內有一億views 多得你唔少

係 idol=/=歌手
但係當周圍嘅男女團歌唱實力都唔錯嘅時候佢哋係唔係應該有返一定嘅實力同水準？
掛住idol銜頭大晒？idol唔需要唱歌？

如果係咁就唔洗練歌啦
偶像係無專業歌手要求咁高
但都要有番咁上下歌喉 歌都有番少少質素
唔係淨係扭cute

送多張比你 rapperl line

究竟仲講緊唱功個班人
有冇聽過咁多首主打嘅mr remove

成班人講到佢地好似無開口咁 事實係人地開左口唱好左就話人無開MIC 唱得難聽就話人無天份應該摺埋收皮 一開頭唱得難聽就唔會進步 永世難聽 黑粉邏輯無得輸

其實我都好奇怪有人話偶像唔駛唱功呢樣野

想當年TWINS係高登比人屌唱功難聽屌到化
講韓國 就有MR消音事件 少女時代當時都係因為消左音睇到唱功唔差令更多人追捧

烏鴉到而家 我覺得已經好有進步😂

快讀歌詞就叫rapper

呢兩個樣最唔掂

淨係鍾意momo

黑粉選擇性失明 成日都拿住cheer up TT時期既mr 一係就數志效唱功 其實上左signal likey巳經好左好多 不過無人理性睇下佢地有無進步過

Ny同子瑜已經好有進步 米娜都叻左

佢地咪twins既水準 唔走音都偷笑
唔好要求佢地好有感情好似mmo咁
聽完mr先想笑 點解可以走音走得咁勁
Fans無要求 咪繼續唔努力
反正扭下扮可愛都有人受

其實你係mmo打手

我無講過佢哋唱咗就無開咪 無天份就應該摺埋 我亦都無話過自己係黑粉 巴打你冷靜啲先
老實講我係同意佢哋由出道到宜家已經有進步 但係咪代表佢哋進步少少就已經完美？
其他韓團實力勁過佢哋嘅時候twice自然會比人比下去 而呢個亦都點解我飯唔落twice嘅原因
可能大家仲未接受到一隊第一女團點解淨係得個外殻 但係唱功麻綜藝感又麻麻啲choreography又唔係話勁 呢個亦都係點解twice比起其他團特別多anti嘅原因

有冇睇最新嗰集weekly idol

試吓唔好淨係攞一集嘅weekly jdol嚟針我話佢哋綜藝感麻麻嗰個point啊

試下睇佢地進步

唔係 我睇好多團 我覺得cute討好形象要有
唱功都要囉 偶像歌手 都係要有要求
練習生已經要跟好多vocal老師學唱歌
唱歌係主要一環黎 可能你地唔覺得重要

首先我係絲打 唔係正係鐘意睇靚女既巴打 我好冷靜 我只係見到成班人死扯住唱功又話人舞簡單 係咁踩到人地落地底泥 我覺得如果大家話佢地有進步但都係唔掂 我係完全接受到 我都無話過twice係完美 我知係連登應該好多人唔鐘意twice 不過我覺得佢地係進步緊 我覺得係放大佢地唔好既地方既同時可以欣賞下音樂 我覺得唔鐘意唔好聽都唔洗惡言相向到一個點

絲加一 喺兩年來見到佢哋進步

我無睇名留言 對唔住絲打

可口朱古力絲 睇唔睇到

其實聽佢地既歌我係輕鬆既 我幾鐘意佢地既歌 我都睇到佢地有努力去改善 希望佢地未來會改善得更好 令更多人鐘意佢地

出道咁耐成個團都未有大變化,曲都係可愛類型。都係洗腦類。的確係食老本。

💙💙💙💙

上電台同FS都要咪嘴

同埋踩志效個班 有冇聽過jass版TT

仲未完

幾時有人post likey mr 出黎

屌 好撚廢呀
又咪嘴

綜藝感 頭兩次上週偶的確好尷尬
但係最近個兩次我笑到透唔到氣喎
不過有時用有色眼鏡去睇就點都唔順眼嫁啦
其他組合綜藝感係咪好好我又唔會評論 因為根本冇睇過

歌功方面twice 的確唔係好好 但係如果好似有d 人講到五音不全就真係要驗下耳 或者睇下idol school 唱CU 再對比返其實唔係一首容易唱既歌
至於mr. 就聽下算啦 好地地成日走去聽消音都唔知做乜 d 聲怪到死 索性去聽返清唱版算啦如果有
或者有時間去搵下消音係點樣黎

我係鐘意bp但唔鐘意2ne1既粉絲

其實可唔可以作準？啲人話預錄 根本就唔係live

你中意既話可以聽哂所有既likey mr去肯定一下佢地有無進步到

本身冇留意twice,不過likey係舞曲似edm,
其實好好聽。

🌝留意番負評係我比嘅

對於偶像組合 跳舞其實係點綴 簡單啲 易記啲 人地跟到又何妨呢？所以我對twice既舞冇太大意見 只要跳舞唔好影響到你唱歌就得喇 比你跳到似馬戲團咁玩雜耍 扯晒蝦咁唱歌 有咩用呢？好似rv咁 好努力 舞步太多 但冇記憶點 所以jyp真係改善左好多 twice 宣美 舞都係有好強記憶點 唔洗好難跳 足夠hit就得喇

至於唱歌 偶像歌手都係歌手 做好唱歌個part係本份 而且佢地本份又唱又跳 都應該達到合格水平 以前twice就真係跳住唱/企住唱都走音既
fans係咁話有改善 so far我都未聽過佢地唱live 唔知佢地點進步法喇 唔該可唔可以po幾條真live黎聽

本身Mr.removed就唔可以作準啦
要幕後改其實都得

點解而家仲有人信Mr removed
要edit 到你五音不全一d都唔難

尤其音樂節目 我已經唔聽 因為條條都係好「完美」
上次melon佢地都好似係咪 gfd rv係真唱 幾好睇 有心機 而twice就係⋯⋯啲衫靚囉

點解9叫都可以咁好聽😻😻

其實其他隊都成日播live AR ,不過你地以為係真唱

冇以為過 幾乎所有女團都咪係音樂節目 最近rv先有真唱 之前red flavor佢地只開過一次咪

Le 最有料

我都因為DDD中意LE
但因為呢首歌hani比人屌

組合打歌無live呢樣野近呢兩年真係好癲⋯
成個打歌期得幾場係live
下下要好用心聽今場live定預錄都好攰
見到手揸咪先敢放心當live聽

推下先 正反兩方都討論得咁熱烈
即係Twice愈黎愈紅

屌咩

高音全部上唔到

邊有人睇女團會聽歌架

乜佢地都有唱live咩

Hani 都唔係唱高音架啦

見上面有人討論bp海外人氣>>>>本地人氣
呢個真係無錯
印象之前as if it's your last 個cb
佢地youtube mv 點擊高到上6000萬
但唔記得邊個節目爭一位輸左比果時youtube mv點擊得600萬既apink... 明明點擊高成10倍⋯ 可能本地真係唔buy bp style...

個隊長快啲番啦

公認live味最重既Music Bank而家都變到咁

以前kpop興起時 個個上音樂節目都好比心機 紅既唱live 等上位都唱live （除左t-ara ）不知幾好睇
到到之後個個霸晒地盤 冇咁紅既團就避紅團 冇競爭啦
到再之後sm串到第一個星期開始唔唱live 又排好難舞 本末倒置
後尾冇人打歌唱live

Hani唱自己歌無聲唔係第一日嘅事
尤其係假音part
睇下佢蒙歌就知佢好底音
但錄音又錄咁多假音part

唱唔到咁高音=廢
唔明點解咁多人咁諗

因為bp from YG,多路人留意,後勁唔夠twice就睇得出
好多東南亞人好鍾意bp,個邊人口多,Youtube都平均多view,,最多view既地方係thailand,韓國音源都唔錯,但冇銷量,忠粉唔多,難win一位

要開定2

咁點解要唱歌？

要係歌手先可以唱歌 ？

真係好無聊既你啲人
平時又話咪嘴 真唱又話唱得差
到唱得好又話修音
到攞mr removed 都唱得好又話係假
然後自己鍾意個隊攞啲咪嘴或者假既mr removed出黎就話係mr removed 打飛機

CLS

數白欖都叫rap

大佬 啲大show有冇唱live 好易聽得出架咋 twice真係連大show都咪咀 先想知粉絲點樣話佢地有進步 明明啲人都話mr removed 信唔過啦 以事論事 唔係盲插囉

有進步係有進步 但仲係below average個下先慘

無話好有公信力
但MR REMOVE我覺得點有少少參考價值
點解人地其他係REMOVE都唱得好
係得你隊野唱得屎

idol比起歌手, 唱歌係次要
但而家真係太少live啦
唔止Twice啦
連RV都比以前少左live聽

拎twins 出黎講就唔同既
大中華地區一向唔會將偶像同藝人嚴格區分
反而日韓既偶像
外界唔會太著重佢唱/跳/演
呢D唔係評價偶像既唯一因素

Twice現階段未有話事權
加上JYP肯定食住上
洗腦可愛風咁受歡迎

你個概念錯晒
偶像團體同歌手唔係非黑即白 唔係做偶像就可以唱到5音不全
偶像團體只係比較偏重你上面紅字d野 但基本o既舞台歌唱技巧仍然係必須的
正如唱歌好勁o既人唔等於可以爛衫爛褲上台 舉止唔莊重等

RV咁有實力點解唔唱live?

JYPE有冇出過咩勁Rapper ?

啲舞太難

因為sm知佢地唔夠氣唱 都唔願改簡單啲舞步

我覺得你搞錯野炸啵 你話得佢地係偶像即係唔係歌手啦 由唱得唔好變到五音不全 你除左死扯住唱功再誇張化佢地唱得幾衰 仲識得d咩？ 我同意佢地係唱得無一般女團咁好但有無去到五音不全既地步？ 理性小小好無

咁係咪要好似上面d 人咁講唔唱live 做舞團算啦

絲打真係典型TWICE飯
為求打飛機咩都可以合理化
理性小小好無

登下登下 hs又上返一位

一早已屌sm做壞規舉先 成日以為啲舞難就會hit

"你話得佢地係偶像即係唔係歌手啦?"
你知唔知你侮辱埋你自己支持個隊野
比你咁講真係侮辱曬其他為左出道做練習生咁耐既人同努力先出到道既人
佢地仲練黎做乜

所以先繼續推 唔想個post完

有live

盲撐真係好撚嘔心

其實好傾 又可以傾下其他組合

你改走個名先啦 好肉酸呀

唔洗估都知係邊條友 一早block左呢條友

ONCE呢個名真係幾肉酸

ONCE黎講你都算見過咁多個之中最無腦個個

你哋話idol唔睇唱功啊嘛

陣間佢地又話唱功唔好係因為做練習生唔係好耐就出道
呢啲公司決定既野佢地話唔到事
總之唱功唔好就唔關佢地事 所以咪嘴修音補救都唔過份

平時又唔見你地咁聽話

( Show Blocked User - 導彈測試(Once) )

即係唱得唔好囉 兜咁大個圈自己呃自己

不過我真係唔明點解次次都要畀hani唱佢唱唔到嗰part, 其實一兩年前都一直keep住有人屌 識唱歌都比人屌真係好慘

唔夠你呢d 眼紅人地既撚樣 特登改個名去講d on9野之後入哂真once 數

咩叫平時 我今日先第一次留言 你係咪認錯人

但twice 都有真唱丫

陣間佢地又話
成日自己加諗法去人地到
一開始已經講過佢地唱功唔係最好 但係一定唔係最差
要講到佢地五音不全我都冇計既
其他團就冇走過音 冇假唱過

佢駁人真係無point

講野無腦我同意

師弟團Stray kids rapper line都算勁
有俾YG社長係節目讚過
不過怕佢地出道之後會俾公司改風格

我夠冇話過idol 唔睇唱功啦 你又會唔會認錯人呀

邊度難?我睇唔到

如果上面都係難,咁Signal仲辛苦啦

咪同rv差唔多
kpop裏面rap嘅實力都算接近一線

大把你地啲once同少時比個陣就話少時出道前訓練耐過Twice 實力點都勁啲 呢啲講法啦

你會唔會搞錯啲咩？正正式式表演既live 咪走精面好喎

呢隻喎

你講緊咩

真心癿得chaeyoung rap好過RV

咁你又唔好咁直接

咁既野都講得出 講得出依句野既人係咪弱智
係咪飯親都智力-100
大把IDOL都係立志做歌手先努力
有IDOL都好希望人地叫佢地為歌手
比你講一講係低汁曬
IDOL唔等於歌手
依句野個範圍只限係TWICE入面咋
唔好侮辱其他團啦

你喜啦 反正你哋都唔聽人講 本身入嚟留個言都俾人標籤咗黑粉 我唔知可以講啲咩

我唔知個d 大把我地d once 係邊到黎 我都唔想去考證
但我覺得絕大部分once 都唔會想同少時比 想比人提起既係twice 而唔係少時2.0
人地的確係kpop 女團既代名詞

twins都係歌手啦，點解要對twice咁嚴厲喎

一隊連FANS都對佢無要求既"偶像" 真係笑死人

因為紅過佢地鍾意既團

多數都係唔抵得
鬼叫twice咁紅

啱呀，以前啲人提起kpop就諗起少時，而家啲人就會諗到twice
得twice先可以係公海，仲1001

求換定延/sana

唔係有啲弱智fans點推得咁快
熄爐個陣好似開左post2

其實你咪一樣唔聽人講, RV隻舞真係咁難?twice既舞又真係咁易?根本你認定左,你以為自己客觀,根本唔係

我地出去畀人開公投?
等佢地無聲出

唔好再講signal隻舞睇到我覺得好尷尬 初初子瑜唔知做乜9

係啊係啊 Twice最厲害

咁又唔好 又多個post 好咩 何況連登一埋anti

如果講到rv咁有實力點解唔場場都開咪 同埋隻舞難點係邊真係想見識下

根本我淨係覆緊佢嗰句點解red velvet唔live你又係都要加段twice落嚟你想我聽你講啲咩？我有無搵red velvet同twice比先家陣
你宜家明唔明點解我話你哋唔聽人講

呢個真，少時都上哂神枱冇必要同twice比
而且兩代個年代同環境都唔同
根本就冇可比性，同四代團比都算啦

你咪去問rv同sm囉我撚知咩

屌足咁多頁

blackpink 比啦咁 想比樣定實力？

樣 twice>bp
歌 bp>twice

咪啦 小心好似我咁講rv無啦啦俾嗰兩隻once咬

其實真係唔好睇到twice 啲舞咁易，啲走位咁複雜，應該真係難過rv
建議大家踩twice之前睇多次signal嘅live

歌twice受歡迎咁多，我諗點都好過bp
同埋bp都係2ne1風格，一早係韓國就唔興，過哂時啦

受歡迎只係代表佢地人氣高d

啱啊 咁受歡迎 洗乜同人比較 上面啲人係唔抵得自己鍾意嗰團無twice咁紅咋嘛

你個point有人提過，都畀另外一個once 駁左，呢十頁左右，可以追下post

blackpink外形平均靚過哂twice要行twice果種風格一樣得， 但要twice學似bp 行girl crush 賣實力又得唔得？
有人氣冇用 ，exo都好高人氣但對上bigbang咪一樣收皮。

Velvet風不嬲舞蹈偏向容易 你攞呢首歌嚟比較 不如攞7月7日嚟比較

dump dump rookie 最難嗰兩隻你又唔攞出嚟

紅都要有人覺得佢地值得先得嫁，一味班腦殘顏粉追捧，連基本唱live都唔掂，其實睇mv mute左佢，去concert帶耳塞，個觀感係一樣嫁，橫樹都係睇樣姐。

打錯字啊

點可以咁話世界第一女團㗎

嗰兩首係郁得多同大力啫，平均黎講twice難啲喎

少時 igab算唔算難

Twice可以輕鬆演繹

男團刀群舞都仲得

BEST DANCE GIRL GROUP

個刻以為玩鳩佢地
改下個名都好睇D

係上面有人話難,唔開咪,咁點解peek a boo又唔場場開咪,我都係唔明先問
我只係想話唔好講到twice既舞咁易,D人都係拎TT/knock knock話我地唱兒歌一樣

開2？

支持

1001